{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67098&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화골드별장"
    },
    "text": "江華の青い自然が息づくゴールド別荘は、周辺に内加貯水池と神仙池貯水池があり、釣りを楽しめます。 江華光星堡車では29分、玉兎宇宙センターは車で23分、江華干潟センターは車で26分かかります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 駐車場はロックされませんので大切に保管してください。 朝食の提供は事前予約が必須で、9,000ウォンでご利用いただけます。 朝食メニューはスケトウダラの干し明太スープで、状況に応じて変更される場合があります。 屋外プールは夏期の7月から8月末まで運営され、天候によって変動することがあります。 水深は1.3mで、冬季の10月末までは温水屋外プールとして運営されます。 ペンション施設としては無料で利用できる卓球場があり、カラオケは有料で利用でき、写真の予約が必須です。 フットサル場は一軒家を利用する場合のみ利用でき、駐車場は無料ですが、状況に応じて利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用しますが、8名様基準では40,000ウォンであり、増員を入れる場合は1名様当たり5000ウォンが追加されます。 全室テラスでバーベキューができ、事前予約が必要で、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは入ることができず、利用施設内では火災危険物質を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールド別荘の周辺にある貯水池はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ゴールド別荘の周辺には内加貯水池と神仙池貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールド別荘から江華光星堡まで車でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ゴールド別荘から江華光星堡まで車で29分かかります。"
        },
        {
            "question": "ゴールド別荘から玉兎宇宙センターまで車でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ゴールド別荘から玉兎宇宙センターまで車で23分かかります。"
        },
        {
            "question": "ゴールド別荘から江華干潟センターまで車でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ゴールド別荘から江華干潟センターまで車で26分かかります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は事前予約が必須で、9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の7月から8月末まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "屋外プールの水深は1.3mです。"
        },
        {
            "question": "卓球場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、卓球場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は8名様基準で40,000ウォンで、増員を入れる場合は1名様当たり5000ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 364
    }
}